[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4291)

#2

同秒

Fast

#3

快到

7

9

開錯

致卡塔爾u23全隊

4292

樓主匡智請尊重

海登海默?

絕殺波開唔開心睇你有冇買中姐
最記得2年前阿甲
90 仲係2:1 我買客
91 2:2
92 2:3
Gel硬啦
93 3:3
94 3:4
FT

91

屌你老母 碌梳斷腳死全家

今場波又証實
炸完對家入

開過喇

屌 絕殺追和

你睇下一開波，有班人狂gel，我就知驚…
一定買左10蚊主盤狂gel
賭仔多仆街第一日知咩

賭來幹什麼

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4292)

屌你老母兩隊主隊

屌你老母咁都有得怪我
我冇份輸？

卡塔爾 烏茲別克 報數
-$1500

卡塔爾上盤報數區

-$33000

岩岩食完有心
你呢

但係到買既時候就唔係

上個po 387 留tg 9點前

合埋眼買日韓算

右閘玩波
中堅望著個波係身邊碌過

好彩補左飛輸少少

黑警巴慘到
琴日泰同頭先卡爆完角就停

大岩個4th goal呢

碌梳死全家

沙地x南泡
追數注

贏

贏梗兩粒都唔補和 or 2:2 怪咩人

中

真...

得 買對面

搭緊巴士去ifc有冇ching join

唉屌

睇左個下半場
輸得心服啦
卡塔個後衛 中場真係廢到，定唔知打假
快攻唔交，係要死扭入去俾4條友夾，甩法
個後衛又係明明鍾意扭，俾人偷波絕殺…

轉個彎到

已經估到一陣兩場
你以為又下盤 日本穿鳩你盤
泡菜就一球到尾 撚足手足大半場